條數可唔可以咁計？

2015區議會建制總得票79萬，另外中間派7萬5；2016立法會建制總得票87萬，另外中間派10萬

618表咗態嘅就有200萬

如果計目前投票總人數274萬，就大概接近618果200萬人（但200萬要扣除未夠18歲+非合資格人士）加建制總動員。

換句話講，黃藍陣營其實各自有個大概嘅總人數

有錯請指。

pish

扣18 以下就梗
但好難計雙方動員到幾多人

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

到依家我都係覺得一半一半 太多陰招

有人話計保皇有100 萬 + 今次力谷
咁以前黃都係約100萬
總數200 萬變290 萬即7 成
點知多左嘅係邊一方

你而家要知我要問你點知的

宜家未開票得總投票人數就點都唔知嘅，我只係計個大概，諗緊開票之後統計出各陣營動員能力同埋鐵票

保皇其實睇番咁多屆選舉同補選鐵票數目係穩定嘅，大概70-80萬左右，但保皇我唔覺得有100萬鐵票，力谷就可能有

加多句，我覺得雖然係區議會選舉，但啲數據應該用返2016立法會選舉去類比，因為議題趨向意識形態

你計佢有100 萬咁我地咪有百九二百萬?
其實唔現實
因為中共谷盡啲票
睇佢地口氣幾想今次係代表民意嘅決戰
其實邊係